# Проміжна обробка

В цій папці будуть знаходитися наші мідлвари.

Буде необхідний мідлвар, що перевіряє валідність дані користувача.
Також краще додати мідлвар, що перевіряє, чи є у користувача доступ до роуту, щоб клієнт чи навіть ноунейм не зміг відправляти запити на адміністраторські роути.
За умовою №6 клієти також можуть аплоадити фото та відео, тож варто було б ще налаштувати мідлвар для цього, використовуючи multer чи іншу бібліотеку.

Ну і стандартний error-handler.middleware.
